李城是唔是行緊車仔拎歐聯舊路

拿坡里=西維爾
賓菲加=？
巴塞=？
拜仁=？

阿仙奴=阿仙奴

如果李城贏歐聯，曼聯贏歐霸但無前4，咁英超第4會無得打歐聯

雲爺爺

當年熱刺=阿/利

賓菲加= 多蒙特
巴塞= 祖記
拜仁= 拜仁

拜仁=拜仁

巴塞=巴塞
拜仁=拜仁

始終如一

改左制啦
上年西甲有五隊打歐聯

而家講緊有6隊

講緊歐聯同歐霸冠軍都無前四, 霸咗兩個名額, 咁係咪淨返3個位, 第4無歐聯踢呀

正解